點睇uber合法化 ［投票題］

支持或者反對，入去投個票表下態
唔出聲又變沉默的大多數

支持汽車共乘合法化，令uber將亞太區總部搬到香港。

投完記得share出去呀 最好like埋Facebook ig twitter
#香港地投票 #民意探熱針

P仔照推

越做越衰 搭的士好過